男/女朋友激嬲左你 你會點？

嗰下覺得另一半好唔尊重自己
好唔坦誠

你地會點？
會同佢嘈？
唔同佢講野？

想知其他人拍拖係點

我既話會撩交嗌

屌到佢高潮認錯

唔想教仔咁哦9佢...
佢唔煩 我自己都覺得自己煩

我講對唔住

咁佢會唔會以為係你錯....

會同佢嘈 然後佢次次講幾句嘢已經令我笑返

佢一嬲就會嬲成個幾星期
2個人住會當我透明
完全唔同我講野
我講咩都唔會理
我成日都冇心咁得罪佢

但我哄又好點都好
都係要等佢下火先

我一嬲會係咁轟佢whatsapp...
係咁迫佢 希望佢會氹返我/坦白
但次次都唔work
佢會block9我一陣
我覺得佢唔係想我冷靜
純粹係覺得我煩先block9我
但呢下真係好反感 我會更加嬲

咁難搞.... 鬥氣鬥到咁堅持都幾勁
佢自尊心好強？

硬頸囉
次次佢一嬲成咁
我就好討厭佢

其實有d 辛苦

我自己嬲都係第二朝就冇野

岩啊 嬲人其實好攰 真係好辛苦 佢仲要嬲足一個星期 真係好勁
我少少野就講拍拖好難 不如分手 少個煩惱
好彩佢次次都追返我 自隊膠